花姐ERROR遊 呢集真係笑到肚痛

呢集真係好好笑

最後花姐大字型加配樂

我係屋企睇，笑到趴係到，之後係咁replay

花姐鬧mike導：「流你老味呀」
旁白：「導演老豆真係姓劉，但媽媽就唔係」🤣

呢段真係笑到癲

呢集真係好正

睇依集 笑到停唔到
花姐又肯先正
唔該要推爆依隻

呢集睇幾多次都笑死
花姐40幾歲都陪佢哋癲都算係咁